女朋友好怕見到前男友

佢今朝同我講，話返工果陣見到佢前男友架白色bmw，即刻成個人發麻，覺得好毛骨悚然

我唔係好知佢經歷過d咩咁怕佢，我女友淨係同我講過佢係交友app識既，聽女友講佢好恐怖，咩都做得出，條友就做地盆判頭，佢地一齊左一個半月就分手

作為佢現任既我，應該點做好

屌死氣喉示威

你條女成世都有個陰影就係俾前男友禁住嚟屌屎眼

sorry囉

係咪玩到殘左

2穴？

老老實實，一係就對你條女郁過手，一係學其他巴打話齋，玩哂三穴，玩到自己都唔想諗返

會唔會諗多咗
只係想同你講人地揸白色BMW
你揸乜？

因為果個先係現任

地盆判頭
咪姐係mk鄉黑加地盤佬
你條女都唔係啲咩好嘢黐埋呢啲人度

9成假
啲女好古惑
利申 試過

佢護士黎，平時好孝順對人好好
我都好奇佢點解會識埋d咁恐怖既人仲要一齊
佢同我講一開始條友扮野，後黎屌完先露出真面目

比人扑過?

應該就冇既，佢連同初戀果陣俾人中出即飛落過仔都有同我講

玩到殘應該係佢第2個
佢話果時有時候一日都做幾次

即係仲恐怖過呢樣嘢

可能調教得好好，屎眼都玩過

我都覺得似係郁過手
咁我點開解佢好

波子

你恐怖過前男友就ok

師兄可唔可以講多d

啲乖乖女護士呀老師嗰啲

因為平時太乖 跟住黐埋啲MK仔都覺得好刺激

由細到大睇唔小 群4 3穴都玩

每一任都扑過，我都日日扑佢、無咩特別

可能念反同d工友一齊玩

我應唔應該該問佢

溫柔啲對佢
佢唔講就唔好問佢前事
佢講就好好安慰佢

佢有同我講佢被調教過既項目，例如屌口，更衣室，公園，戲院廁所做愛
但佢自稱Sm 屎眼 玩具都無玩過

做乜鳩

9成假，d女都蠱撚惑

一齊左個半月就做咁多野你女朋友都唔係乜野乖女啦，而係蠢呀
俾人搞到落仔都未識得吸取教訓
呢d女巴打要𥄫實佢，強勢d，俾到安全感同令佢覺得無左你唔得
一味sell溫柔、聽曬個女朋友話對呢種女人係唔work架

唉我都唔明點解佢要咁墮落

咁你都要....

plastic post la obvioisly... suen la

咁實際係點

春卷

可以點安慰佢

點樣先可以令佢覺得無左我唔得

認真post 咪搞事

我覺得擁抱係最好嘅安慰

老江湖

樓主好男人

打鑊更甘既

yes
鳩UP下等你緊張下
唔係拍得耐就由佢喇

佢係床上服侍得我好舒服，又會幫手做家務識煮飯
出門食飯堅持AA，會一齊食m記，唔用名牌，孝順，樣算靚，同事

其實我都有諗過

睇你對手成唔成熟啦
成熟嘅 你一強勢即走
唔好真係當啲女人傻嘅先得嫁
平時扮下扮下 其實心思好難冇男人咁細密
你用個心同佢交流定用行為想征服佢當啲女人唔知嫁咩

記住埋單唔好放翻佢出黎

好 然後唔使講太多野？

可能喺架bmw入面俾人屌到失禁

我都試過一日屌過佢3次，佢好中意做愛，無咩特別

多謝

專登咁做好易有反效果
我覺得唔係要令另一半覺得自己邊無選擇(好太壓力)
係要令另一半覺得自己係最好選擇

做返自己就算啦
扮到一時唔通扮到一世咩

不過如果你諗住過癮下only就當我冇講過

可能判頭俾過啲科文share佢所以有陰影

應該唔係鳩up既，佢真係有去報警備案，有埋報案紙

我覺得攬住同摸住後腦好有被保護感覺
我以前唔開心個陣，ex咁樣做
我即時喊到收唔到聲
不過覺得好安全先會咁啦

不過我係巴

我覺得一定有係架車入面屌過，有冇失禁就唔知

我日日都有咁做，佢好中意攬，而且我地同居佢會攬住我訓

其實你都有啲介意係咪呢
其實見你係咁提
你都要顧下自己情況
耐左怕你都會爆

咁巴打 我應該如何處理今朝發生既事

佢應該同佢扑野扑到佢驚，中出含撚爆菊sm樣樣齊，所以你女友會驚

唔好係佢面前提返起先，除非佢講
佢講就自己睇環境點安慰啦清

樓主可以同條友一戰

係，佢每次講其實我都好介意，有次做做下佢突發話係好多地方做過愛仲要無戴套，我即刻軟左

好多frd同我講呢d係條女既經歷，睇我自己可唔可以接受，可以就其實無咩野，我都明真係愛佢係唔應該介意呢d野，但有時就係控制唔到自己

應該接受唔到，我會仲sad過佢

你叫你條女收下口，咪再講以前d野（你自己修辭下）
再係咁落去你對你女朋友既愛意只會有減無增

春卷即係咩

ysys就係呢個意思，做你女朋友最好既選擇令佢唔想同你分開
但樓主你女朋友真係好蠢，不如搵過個算

有啲野耐左點都會介意
始終係人性
你條女又唔識do
好似你介意多過佢介意咁。。。
我地依啲身邊人一定講到自己心理醫生咁
到發生係自己個到個陣就變另一個人

好尷尬 你講出口又唔係
屈爆又唔係

利申：以前屈爆過
結果對佢都越黎越差
最後自己逼走左人
就係失去左先真係明
「重要嘅係現在，唔係以前」

但到真係明依句嘅時侯
有啲事都已經變成以前
依加變左對以前個個自己耿耿於懷
依兩年都冇拍返拖

唔將以前掛係嘴邊其實我覺得係拍拖嘅禮儀黎
樓主女友嚴重犯規

一晚幾劑，又二穴又sm又深喉咁
下下都俾佢ex屌到要扶牆行
搞到返工雙目無神全日遊魂
你話怕唔怕